你地有冇人唔敢去髮型室剪頭髮

我

有

洗頭果陣會好撚想笑

你係咩原因唔敢先

飛髮舖

點解既

D工具冇消毒，直接用係下個到

戴住口罩D 頭髮痴晒落個口罩到又要換
晒撚左個口罩

我尋日去剪，睇到我個髮型師用完有消毒，好彩

好多都冇呀屌

係 我都唔敢去

抹頭巾有時幫你抹埋臉

同髮型師咁近距離 仲要唔知有冇消毒

洗頭個條巾有時仲濕笠笠

我決定自己求其剪先

邊到？

荃灣

圍巾又貼住條頸
髮型師多數揚兩下就下位

我都係咁 仲會由內到外覺得好痕